仲有三個月就戒煙一年了

精神好左好多

正， 而家要食返支賀一賀佢啦

巴打食開邊隻？我覺得萬事發8 好撚正

宜家大大力扯返枝先

甘就要賀一賀佢啦，對返支煙先

咁就要甘埋你老母喇

真心? 叻仔喎9個月
巴打有冇咩tips分享下?

多唔多煩惱呀？燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

仲有一個月就食煙一週年

正皮

甘你老母